屌你老母！天水圍嘉湖山莊又有保安引清兵入關

天水圍LIVE

全部都影片失敗

要入link睇

fb app開

屌你 以後唔撚比利是

自己屋企自己救，一齊聯署要求取消全港保安員的最低工資保障!
即使未必成功，也要發揮稔魚效應，令態度惡劣的保安員反省誰是老闆!
請廣傳!